［突發］美樂有人企跳！！！

推

推到開氣墊

喂,有事慢慢講呀

阿蛇唔好跳

屯門人去何福堂定美樂
傾傾戰略

正式宣佈 已成立臨時

墳墓

屯門無人架？？？

突發
轉場

宣布轉場！何福堂

屌 推

輕鐵已包

良田巴絲快入

轉緊場去良田

唔好呀

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

屌還屌，記得同時強調五大訴求，因為國際媒體已經無報五大訴求啦！

巴打唔好咁，我地一齊打埋場仗呀要！

Push

推

屯門人快入
商討行動！

唔好跳呀

Don't jump

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

pish
上風波唔好做傻事

唔好做傻事

坐館

阿sir?

推！！！！

Pish

push

已包？有冇圖

係味何生黎

有冇人現場睇下？

no

咩料呀 係阿蛇就快撚啲跳啦屌

如果想知咩事可以睇返香港獨立媒體網
D人好似話係D狗企上天台

1:24:00左右

屯門人 推！

而家咩環境

up